呢間野食人血饅頭，比人發現後就del post

是咁的，我之前上網見到佢賣搓手液，發現要做會員先買到，登記會員果陣有問題，然後打電話上去問佢，點知無啦啦比佢屌（話唔會幫我，係咁先）

結果有fd買完仲未收到貨，上fb後發現佢想r likes，比人屌完之後就del post，罪證如下：

1.r 10000like先捐60幾支
開post r likes，話10000個like就捐價值$10000貨出去（本身得1000-2000likes，而且冇講捐去邊），計番佢價錢$149一支，都係捐得67支（佢喺fb自爆第二批貨有5000支，依家仲話有第四批，照計條數由第一批去到第三批可能有4000支啦），照咁計法，4批都賺3球（唔知佢成本幾多啦）

2. 扮黃
本身個page只係賣狗仔野，上年6月到依家都冇表過態，突然賣搓手液就講到香港人要小心etc，仲要見到好多同路人叫佢加油之類，真係好撚嘔心

3. 態度差
Comment覆人串77，打電話上去問野仲要比佢屌同cut線，其實我當初想買都係因為需要，果陣周圍都仲未有貨，而且睇個價錢都算ok。但依家睇返佢當時講電話同埋facebook講野既態度，似係想同人講：依家全世界都搵我買，洗撚理你感受，反正大把人買

4.加價
本身賣$139，突然話成本增加要賣$149 （極可能因為頭兩批好快比人搶完，所以想cap多d水而加價）

5.呃正評
叫d客寫好評，睇返原來有舊評論屌過佢（疑似舊員工），話佢態度差同唔出糧。

Hi rick,聽我電話果陣唔係好串既咩？覆人既時候唔係好串既咩？做咩del post呀？

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

之前上fb 見到仲以為好野

結果我冇訂，但有fd訂左仲未到

Push!!
總之發災難財就要屌，
條友有無實體店？

屌我訂左 仲未收到貨
是咪玩完

師兄...撞名....

Pish

未訂過唔知 祝君好運

pish

Push

留名苦主揮手

其實之前有捐到就唔洗心虛del post啦 呢d仆街真係好撚可恥

Like左個page既人記得unlike，咪撚比佢賺

呢個真

我都訂咗 一樣未收到貨
早幾日諗住打上去問吓幾時會有貨啦
點知聽電話嗰位仁兄（唔知係老闆定係員工）態度差到仆街！
勁唔耐煩咁同我講叫我等等 唔等得就唔好買！
喂大佬依家全香港得你有得賣搓手液咩！
嬲到我！
原來間嘢態度差不特止 仲要扮黃食人血饅頭！！
等收皮啦！！

終於有人同我一樣

9成9都係個老細啦

R like都算了，仲要賺埋賺埋咁多國難財，
清算R like post 同人血鋪頭。

睇返原本間嘢先得嗰2000likes
宜家話likes數要漲五倍先肯捐少少嘢
呢啲時勢仲要人做會員+like page先做你生意
R like R生意嘅意圖都十分明顯啦
如果真係有心幫同路人就唔會咁樣操作啦
食人血饅頭可恥！

男人嚟 把聲有啲bitchy

唔好比呢d人賺錢

要捐就捐啦，又要like數過10k先捐，仲要捐得個10k就咪鬼講出黎啦。
真係柒到喊出黎

用捐嘢嚟R like好撚嘔心

如果佢係有心既就唔會係咁出d coming soon既post la
成個marketing strategy出哂面

咁一定係佢

咪係 有心就直接捐啦搞咁多花臣
唉 宜家唔知幾時先拎到貨 早知唔幫襯 自製好過

係呢個時候做呢d野 大家知咩事

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

仲吹到好想幫到人之類

人血饅頭可恥

呢啲人真係最嘔心

又有一批開賣啦 佢應該開心到數緊銀紙啦

名聲唔係可以用黎賺錢咩？
如果咁正直做咩要del post

有冇多啲料爆

呢條友幾好笑 個page先得2000個like 要一晚多5倍 真係有錢派都做唔到啦 咁先肯捐幾十支 一睇就知係仆街啦
真係唔係錢嘅問題 係人格問題

btw今晚如果我今晚六合彩中多過6個字 我會捐價值$10000的口罩去慈善機構（曲）

睇下有冇識佢既人爆下

最新消息
個fd send比我 假到爆

又開始玩del comment了

食人血可恥 食屎啦

By my fd:諗極唔明點解要一定要迫人登記會員先買到野

Push 唔好比佢賺呢d錢

Update:佢話3點開live，留名等睇佢點兜

佢個人好有問題之前入過冊
利申 識佢屋企人佢連屋企人錢都呃
上我朋友屋企一陣 我朋友就唔見左條金鏈 之前屌柒過佢 佢仲日日電話騷擾我朋友全家 千萬唔好幫襯佢

好癲...好難相信佢可以借今次去cap好多錢真心好唔抵！同埋原來佢已經暫時private左個fb，淆到
仲有冇多d料爆